希望記者朋友可以訪問陳彥霖嘅親友

當警察係廢嘅時候
得番記者朋友可以幫我地查案

我認為首先可以聯絡番彥霖媽媽
睇下佢點回應
因為根據坊間講法佢似會拒絕訪問

然後搵佢最closed嘅朋友
尤其係811至失蹤前見過佢嘅人
睇下佢地有咩資訊可以提供

本人愈睇愈心寒
疑點太多
我覺得已經唔係話諗多左咁簡單